張柏芝：我支持香港警察，你們可以打我了。

水炮車

用插我會唔會岩d

香港人嘅集體回憶

插唔落，怕生野

on9
插左先算啦

不了留返比黑警

其實呢啲改圖有啲on9

呢個樂壇公廁黎

最多咪屌佢 點會打佢呀

d相好經典

（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

警天使

痴去佢舖頭門口咪知On唔On9

你老婆係水炮車

有味嘅.....

藍天使

佢噴出啲閪水係咩色？

屌，兒登咁遲早玩出禍

天使🤤

系幾正既😍

好低B

出左好耐

你好撚仆街

到時TVB加D奶共婦女會講兩句，如果加埋當事人一哭二鬧三上吊，即刻就會收皮

Pls pull

唔打只插ok?

問陳冠希

唔好咁啦,佢個仔大個啦,識得上連登啦
你叫小朋友情何以堪

小學

十幾年前已經公開嘅劇照，今時今日仲遮晒重要部位，咪算係咁

女義士被輪姦，啲仆街偽善婦女又死咗去邊？

明眼人一睇

爆足一周幾時復播?

我地今日有重要事要做的

拉
On9

左膠話畫面唔好睇

香港警察同80,90,00後關係搞到依家完全破裂，呢3代人勢不兩立，往後佢哋喺香港點生活？香港警察真是傻。

唔好再推垃圾post

噉都上熱門？

拉！

小學雞?

揾唔到閪圖啊

唔好咁弱智啦

On9

假波公廁

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

你理性上講得啱，不過咁只係證明左你唔明白女人嘅眼淚係非理性武器。

乖啦，唔好再推一種post，況且你推呢一啲資訊對成個運動沒有幫助，但可能會有hidden cost

不了

[url]［文宣］11.18 黎明行動 2.0

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

佢個仔可以睇到自己係邊度出生

萬里尋親
爸爸去哪兒

笑到痴左線

C EYE 好臭

你幾歲

Pull 冇營養

cls

小朋友你幾歲

pull

十年

個鳩笠要整多塊包埋落春袋先安全

坐咗幾耐 定你係10後

婦女團體咁多個月冇出聲係時候出嚟做天使啦

改圖你都講得出

熱門

其實我都係整完諗住笑下 冇諗過上熱門
會唔會之後真係有婦團出黎屌

失傳咗好多年嘅又重現

賤🐔奶共，自取其辱！影衰左地仔女！

留返過年先出啦

[左膠注意] 我地屌9黑驚性暴力嘅同事自己都唔好淪為施虐者。。。。。。

佢只係想暗示黑警都有好淫啫！

一定係移花接木

拉

年又過年

咪撚玩呢d啦

明眼人

拉 on99

笑死😂😂😆

咪講咗囉，post之前諗下先？
對家依家想打輿論戰

可唔可以正經d用用腦 咪開埋d弱智post?屌你老母blocked

玩還玩，唔好咁啦

咁仲同佢推

你係佢個仔？

正

push

好撚無品

其實無啦啦做咩又搞佢呢？

張柏芝個仔嚟

企開d啦左膠

天使

啲相好似有禁制令
犯法㗎貼出嚟

曲直都唔識分
新會然?

同意
睇落好過癮

但對運動只有反效果

講真，當日睇到佢個西，隔住隻Mon都聞到臭

第一張幾好

第二張就算啦

Pull

我撤回言論

btw佢兩個仔叫謝振軒 謝振南

Lucas 快d入黎媽媽度

有冇無碼

好似得你一個咁諗

佢D同學仔都開始大了
小心返學偷佢地D DNA出去賣

一睇就知移花接木

拉
唔好再討論佢了...
推返正經行動

有無得要求連仔del post, 玩膠一陣俾人屌侮辱女性真係多得你唔少

無碼圖係邊

推

你們可以操我了

查小陰個仔

好多毛架

真係會噴藍色水

推到個仔見到

往事值得回味

好撚賤

竟然有人未睇過

一陣比人話小學雞
比位人入, 女權又乜乜77
屌你推呢d有乜用呢其實
仲要有機會比人spin去第度
大佬出打緊仗
呢個推到熱門

放多d文宣去有用嘅位好過啦

未到新年wo

咪係囉on99

過氣女星 何足掛齒？

女權潛左好耐la

我哋仲未贏，可唔可以推更重要既嘅post
唔係反對大家討論有娛樂性嘅post，但請用不推文回覆，keep住熱門係行動、即時、發策略post

我發左個post有關反二噁英遊行，如果大家認同，希望可以幫手推

求幫手推到民陣搞個反二噁英大遊行

如果唔同，都可以幫手推其他更重要嘅post

知就好 睇就算 唔好做文宣
如果做左文宣 咁我地同啲藍絲 黑狗啲性暴力冇分別
---當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考--- from 天琦的信
最後
五大訴求 缺一不求
光復香港 時代革命
黑狗死全家

藍色

stinky cunt

一睇就知係移花接木

謝振中

屌你老母 你係咪弱智

呢輯相出街嗰陣你出咗世未？

唔好話未嚟香港
啲相傳撚到周圍都有

毛天使

明眼人一睇就知係移花接木

要 比佢果d 乖仔睇下
佢老母 幾撚淫蕩

唯一想屌既藍c

係咪通咗天就可以用黎比你惡意攻擊佢。

我已經想像到佢會形容今次呢件事係二次傷害。

推行動post ar

我地真係老了
小朋友未睇過

我想重溫返

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

冇碼呢

當年要朋友先睇得，真係老了

臭架，點打呀

唔好玩呢啲

屌
振中屌老母

對波好核突唔好拎出嚟啦

mean到 藍閪水

小朋友
陳冠希單野
當年玩撚到過年

你未出世？

留比黑警

乜柏芝個仔都開始玩連登

支那天使

瘦底大波

不推
Focus番去重要post唔該

2020新年閃卡，你老母係水炮車系列

究竟當年閃卡事件有幾轟動
當年仲係小學雞 唔識呢啲

算啦 被仔屌到大曬加生撚埋仔，
打條雞婆都費撚事

黑色 怕有病 不了

拉啦仆街 廢post仲推乜撚

當年好熱血

好正，多d 多d

其實打篇嘢同佢割就得，無必要key人落色情照玩人囉，其他女人睇到會好反感

堅過核蛋

禁制令好似有時限
仲要過左咁多年
可能冇左架喇
除非再申請

屌,好似聽到有配音,唔通我有幻聽?

無馬呢

佢以前係幾正

當年奇拿行得太前

真係佢黎wo ching唔係住香港??

用幹/操好啲

咪再推衣啲廢post啦

傻鳩

對嘢真係好撚假

其實佢邊忽靚

張相真係佢黎架屌

到底係咪有代溝 呢啲相好多朋友都由讀書keep到而家 間唔中仲有人拎出黎講 點解上到連登咁大反應

Lucas識劣鳩未？

咁多人連拜年必備閃卡都唔識

D相係真，不過真乽大唔應該推

無碼圖呢

咪撚推啦

好撚好玩咩
整呢啲嘢出嚟比對家話我地政見不合放人裸照？

陳冠希裸照事件（英語：Edison Chen photo scandal）又稱香港藝人不雅照事件、藝人床照流出事件等，是始發於2008年1月底香港娛樂圈及網際網路的一件裸照事件，香港藝人陳冠希自行與至少12名女性拍攝裸照，當中涉及香港女藝人張柏芝等的裸照透過網際網路上電子郵件、新聞組及網路討論區廣泛流傳。

By wiki

有冇無碼圖重溫

幾多年出世啊

咩料？
年年新年都玩唔見你屌？

就係因為佢地偽善囉

幾歲呀你

你係咪調撚轉？
相帶出支持緊班垃圾就係呢d人

唔好將個抗爭搞到低俗
而家唔係小學雞嘈交
義士流血被殺 你就玩呢啲嘢
自我感覺良好

我哋仲未贏，可唔可以推更重要既嘅post
唔係反對大家討論有娛樂性嘅post，但請用不推文回覆，keep住熱門係行動、即時、發策略post

我發左個post有關反二噁英遊行，如果大家認同，希望可以幫手推

求幫手推到民陣搞個反二噁英大遊行

如果唔同意，都可以幫手推其他更重要嘅post

我支持香港警察
你可以射進來了

講真 平時唔提都係因為尊重 但佢係都要衝出嚟 咁都冇辦法
快啲搵人制止佢嘅淫亂

Blue waffe

軍妓！

呢個時候就係condom 出場的時候啦

嘔

經典照都唔識10後？

屌

好無聊又無意思，玩埋啲低b嘢

今年未到新年已經有得睇

唔會喔, 喺上面呢D圖我記得都傳得好爆

裏面有冠希的味道

我p架 得唔得？

婦咩團丫
當年好多人都係用八卦既心態去睇

你話同情既話,最多都係陳文媛
當年天真嬌比人係咁屌,都要以笑遮醜
柏G呢隻臭雞直頭冇左影

唔記得不推文

十版都仲未有link 朋友

明眼人一睇就知

你竟然冇?當年喺大陸買十蚊張CD, 睇到個紋身十分清楚完整

真實照片，絕無改圖

無改過喎

所以就要再次周圍post?

無品兼低俗

放原圖啦，遮甚麼，又唔係黑鮑

年年阿嬌就比人囉黎鞭
囉張柏芝就無人性??
連登仔幾時變得咁有口德

00後？

其實睇得佢啲閃卡最多嘅就係科技罪案班黑警
真係連佢塊西有幾闊都睇得一清二楚

咪推佢啦 唔值得

推行動post啦
拉

佢個樣迷撚到 當年係咪隊左野

第二張咁正嘅 邊到有

一除衫即冇興趣。。。落差太大。。。
日本人普通樣有ok身材都唔會咁

佢對波眞係好核突但係

其實你有啲on9

我相信 9成男人生愛滋之前都係講呢句

Push

佢幾時入去比鄧陃權屌？

梗係會啦
班垃圾婦母建制派呀
班狗強姦非禮羞辱女性都唔會出聲
淨係會出聲屌我地
所以唔撚洗理

當件我冇睇到 有冇人有珍藏閃卡？

你都幾撚on9
你係10後定新移民？我95後都知咩事啦
小學雞

佢話對波p大咗